有冇人研究開硬幣

係屋企搵到呢兩枚硬幣 唔知有冇人知道佢地值錢與否
同埋香港有邊度可以鑒定金幣

邊兩枚

唔係金幣係硬幣 打錯

樓主發達了

點解？

仲有一枚 有冇人知道

記住上網查
之前搵到個清朝硬幣好罕有，如果完好無缺可以賣過百萬
不過我個硬幣有一面當時比人溶左黎做心口針
而家只值幾千

我屋企都搵過呢d 不過唔值錢

請問點樣上網查 網上個個都講到似是而非咁

輕輕一推